[預左俾人屌]覺唔覺黃子華做唔番以前個種衰衰格格？

睇番冇炭用講梁錦松 佢講每一句寸梁錦松都有種篤爆你嘅感覺 好賤個黎又好貼切

近年個幾個棟篤笑 係愈大鑊愈快樂好少少 其餘個啲都唔係好到肉 好似就住就住講

我會接受人大左對好多事物既睇法都會有改變

子華既心境都改左好多